話說，有冇人成日係手機想打ok但打左pk?

如題，亦其對女朋友，跟手就你pk喇

打j打太多

未試過

pk

會呀